[1q題]保證高汁 邊個藝人最乞人憎

一定高汁
唔難估 求秒

坤狗
秒

秒

比小小創意

龜頭bob

陳百祥

坤哥基

super junior成團，因為佢哋係到nigga nigga啲黑人好憎佢地

秒

香港?

係 男人黎

提示 香港人好憎

曾志偉
因為憎志偉

開估
黄又南
蝗又蝻

OK LA!

Ok

王祖藍 得唔得
蝗 蛆 蝻

恒大佬